睇完jojo, 我燒𨶙哂屋企啲海𨳍王，火滾𨶙樣

差唔知幾多班，完全無得比

yes

THE! World!!!

恭喜

張圖好柒

オラオラオラオラオラオラオラオラオラオラ
無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

貧弱貧弱！！！！

Wrrrrrrrrrryyyyyyyyyyyy!!!

有無燒埋麻友寫真

za warudo

dio真係好正
不過最鍾意都係吉良

このジョルノジョバーナには夢がある

David Bowie 時代仲正啲

拎隻手係麵包舖玩

漫畫每次睇到第三集(?)就無心機睇落去 唔知點解

荒木飛呂彥表示討厭強行讓角色死而復生的漫畫，也不喜歡神祇重新賦予角色生命的設定，認為這種作法無異於出賣作品的靈魂

火滾

燒埋隻臭雞啲相啦

第4套明明好鬆散但係佢刻劃啲角色好好
唔淨係主角，連配角，反派都好正

除左吉良我仲好鍾意露伴

但是我拒絕

jojo畫風

廚師都好笑，以為係敵人

駁唔到

吉良吉影vs Dio
兩個boss都好撚正

好耐冇追海柒王 愈來愈唔合理

SBR 世界第一

垃圾海賊王

第四個重點變左係刻畫成個鎮上面

部部都唔同特色，睇左咁多年都仲咁有新鮮感

外星人都好搞笑

大總統萬歲

萬歲

初頭係肥矮之後變靚仔

唔知動畫化會點係咪一開始已經靚仔

咁多個反派最鍾意係佢
其他除咗吉良之外都係中二病

鬥尷尬？

SBR其實主角先係反派

但3代dio同joseph都..

未死晒唔計

Dio 唔算啦
2jo都無乜影響，個時都完

魔術師之紅都番生過既
仲有波納尼夫同布差拉迪
布差拉迪真係好離譜
咁都可以計唔撚死捱到最後英雄式退場
但我鍾意

一定要係肥仔再變瘦先好睇

你係咪hoho打牙 麻油雞

我反而最鐘意第6部 d能力好天馬行空
其次第4部 吉良吉影個設計太正了

做毒撚J手然後被人起底追殺

Jojo其中一個性格最完美角色

Milf Hunter

你套野我睇左幾次。勁想去日本買晒佢d figure

香港乜都唔齊

想要會有路搵

我已經有廿隻， 問題係真係只可以上網等人放
如果出旺角， 一係抄價高兩倍， 幾百甚至過千
一係就隻樣衰第六部成隻綠色果d

依家只能夠有新款追新款， 舊既冇就冇計
新款你仲要一係訂， 一係就出果陣一星期內去買
新年隻第七部SBR 齊貝林
一兩個禮拜已經冇現貨比你買到， 貨量太少

想開下sbr個定位係點？
平行世界？
新dio好好j

平行世界

現實係荒木去到第六部冇曬idea ，結果咪開個新世界

好事嚟
1-6講joestar vs dio相關講到悶
6啲替身又複雜過龍
sbr跳出嗰個框+替身簡化返啲，即刻變神作

同意，jojo歷久不衰既原因，就係佢唔拖戲，應完則完，寧願開新故事

啱呀，大總統為國為民

dio係乜

比起大總統,Anna Sui先係大bug
女人變男人

淨係替身呢個戰鬥系統沿用咁多集都冇乜bugs,已經值得佢上神枱啦
隔離火影後面玩到又揸高達又外星人
One piece 仲慘，果實好似愈嚟愈低存在感
獵人個故事線仲叫可以睇下

其實dio翻生係為咗出個替身系統，
同埋畀條主線第三部班友柴娃娃去埃及

一週目果陣睇到好炆
死極唔去

Bug其實好多不過佢咁多bug都好睇個下先正

還好啦，dio佢作為反派，佢嘅邪氣都好吸引
每部反派都好有特點，唔會話睇厭

諗唔通點解第三部承太郎識瞬移

有個唔知算唔算bug，不過唔係好合理

dio樓梯打波波
有個gif笑到我gapgap聲

其實大家可以想像得佢型啲既
時間，替身單手拎起波波，放低佢

咁dio“捐“手槍佬褲浪可以點想像？

呢排又翻睇返第三季動畫
好撚正

HOLAHOLAHOLAHOLAHOLA

用隻手拮穿人地個麵包袋
之後話隻手曳曳
好撚變態

用jojo同海柒王比?
ZAWARUDO!

最鍾意嘅動畫

第四季反而無心機睇睇咗一半跳去下一季
係咪去到後面會好睇啲？

後期吉良吉影先正

前半段係好日常系
直到吉良吉影呢個超人氣大魔王出場先好睇
第一個引發出更進一步替身能力既角色

但其實我好鍾意山岸由花子同廣瀨康一既插曲sss
點綴左成個第四部
康一既成長其實仲好睇過傻仔仗助crazy diamond

康一4部真主角

除左大JO同承太郎
其他都係第二主角搶晒鏡

康一，少有可以跨兩部嘅配角

有冇人同我一樣，好鐘意第三部個賭撚

吉良吉影變川尻浩人，佢老婆同佢嘅變化描寫得好正

Joni 套動畫個名

承太郎唔睇副牌大鳩佢勁好睇

KONO DIO DA !

反而我覺得咁多部入面
2jo係最突出
夠搞笑 佢扮女人真係笑到我on9

Daisan no Bakudan
Bites Za Dusto

記得好好笑 經典到有人拍片
btw 第幾集 聽睇返，好似賭過兩次？

兩兄弟 一個賭啤一個賭game

好撚型好有藝術氣息

yare yare daze

係得頭三部同第八部係會主要著眼喺個主角度
其他四部都係配角搶眼過主角

細路個集都好正

炸嘩lu多!!

跳過佢頭頂

無人記得銀戰車

海賊王去到頂上之戰後停刊就可以名留青史

頂上原來已經4-5年

5部嘅布姐
未開果陣，以為布姐先係主角

Mayug

畫風雖然奇怪 但故事真係屌打 onepiece

吃我的壓馬路機攻擊！！Wrrrrrrrrrrrrr！！！！！！！

遲早咪又係比人當地底泥

幾廿歲仲睇卡通 唔差在燒埋麻友

酸

想入坑睇jojo但唔識入
請教下
應該睇漫/動畫
有幾多季
有冇網有齊哂

城城都要扮米斯達

最近先開始追
睇到第5部

動畫做左漫畫既1-4部
第5部做緊
而漫畫係第8部連載中
入坑既話最好順序睇 但每部風格都唔同

動畫其實做得幾好 viutv好似有1-4部

西撒！！！！

Jojo家族一生人有一次瞬移，5jo救米斯達都出左

第三部磁石女都好好笑

吸左2jo血重玩交通工具 所以dio抵輸

個頂上戰爭出一大堆二打六你一拳我一腳咁
個艾斯仲要ON99番轉頭
白胡子又唔知點解要ALL IN救個柒頭
根本全撚部都無腦

屌爺死於話多

ZAWARUDO！！

之前買咗第四部成套超像可動

win win win win～～～

1. DIO的奇妙冒險
2. Caesar的奇妙冒險
3. JOJO的奇妙冒險
4. 康一的奇妙冒險
5. 布布的奇妙冒險

成個營救艾斯行動睇完之後發覺完全失敗,海賊嗰邊得小丑巴基係最大贏家

岸邊露伴石之海有提過下
準時交稿

琴日先睇完

每人兩集
黃viu有，近尾啲集數

唔鍾意呢d 畫風，所以一直無睇過

第七部都係傑洛同大總統吸引過7jo
第八部我睇康穗仲有趣過 8jo

第一二部係難入口 要王道試下第三部 日常試下第四部先?

我睇1、2部睇左勁耐完睇完，之後睇3部就開始上癮，一路狂睇，最後睇到第8部最新，再回頭睇番1－2

但唔睇第一部，睇第三部又冇左果種宿敵感
好矛盾

再睇刀劍

康穗

頭三部個個肌肉男
第四開始啲人就瘦好多

同埋JOJO D金句真係好撚正
其他漫畫好少咁多咁易入腦既金句

最愛嘅boss
SBR大部分角色背景交代都好好
係砂男最後有啲不了了之

邊度有講??

最尾個part

d 紙用黎做廁紙比用黎印海賊王單行本更有意義

係壓路機

記得我和殭屍有個約會抄佢

sbr個定位真係好屈機

我地由開始睇住1jo同dio嘅恩怨情仇
糾纏左3代，由2jo延續埋落去，望住2jo有個好結局同埋睇住3jo大

見證住oraora由年少氣盛變得成熟
第6部由一個唔合格嘅老豆陪住佢個天真嬌女一齊成長，到最後真正學識點做家人，成個flow起承轉合簡直完美得無得再完美荒木知道3jo再寫落去就爛，搵個靚位reset埋成個宇宙，第7部再打返一鋪超靚嘅情懷牌

荒木

基因衰退

睇睇下就會上癮架啦
佢連d分鏡鋪屎都係有reference，人物服裝都勁fashion，音樂都好有taste

Pink Floyd
首26分鐘嘅shine on you crazy diamond真係不得了

sbr頭幾話寫到砂男好吸引
但到後期好早死

波波隔咗一部先出翻，印象冇康一咁深刻

弱智先喺中間開始睇

康一女體化

吾心吾行，澄如明鏡

就係呢個
屌
好7

無咩所謂嘅
部部都唔同style
最緊要搵到啱自己口味嘅入咗坑先

Agger
個陣個個話第三部最正。我第一開始睇，結果最鍾意第二部

整體最鍾意第五部
反派最鍾意吉良吉影
正派最鍾意布布
主角最鍾意大JO
STAND最鍾意Killer Queen

我覺得第8部既soft and wet 同第6部既stone free都好正

stone free除咗可以整mobius strip之外
其實同doggy style有咩分別
一路都好想知

明明布布都係主角

布布已經

大家記唔記得第二部究極生物其實好正。
吸血鬼都只係佢地極嘅食物/實驗品。

卡茲仲喺宇宙漂緊，但係跌番落地球其實可以開新故事。

同埋最細果隻究極生物俾人用紫外線封住，但最後點冇交代。
理論上隨時可以拎番出嚟用。

應該冇

屌
第三部打dio最終戰果陣 明明2jo死撚左 咪又係返生
仲要用dio嘅血 明明講過 接受dio血液嘅人都會變吸血鬼

但係替身搓心臟真係好正。
matrix都抄

但係佢係好睇呀，吹咩

bu 揸 latte